\documentclass[a4paper,landscape,12pt]{article}%
\usepackage{lmodern}%
\usepackage{textcomp}%
\usepackage{lastpage}%
\usepackage{geometry}%
\geometry{tmargin=1cm,lmargin=10cm}%
\usepackage[french]{babel}%
\usepackage{xcolor}%
\usepackage{amsmath}%
%
\selectlanguage{french}%
\title{\color{red} Le titre de mon document \color{black}}%
\author{Programmeur PYTHON}%
\date{\today}%
%
\begin{document}%
\normalsize%
\maketitle%
\section{La section de mon document}%
\label{sec:Lasectiondemondocument}%
Une phrase comme ça… \newline%
%
\textit{Du texte italique.}%
\textbf{Du texte en gras.\newline%
}%
\textcolor{violet}{%
\textbf{Gras et en violet.\newline%
}%
}%
Des caractères spéciaux : àÀéÉèÈçÇûÛùÙœŒ±≠×÷€\$£µ…¿¡§¹²³™©\newline%
%
Une phrase "entre guillemets". «ou ici» l'apostrophe, fi.%
\subsection{\color{gray}Les mathématiques \color{black}}%
\label{subsec:colorgrayLesmathmatiquescolorblack}%
\[%
3*3 = 9%
\]

%
\subsection{\color{gray} Un tableau \color{black}}%
\label{subsec:colorgrayUntableaucolorblack}%
\begin{tabular}{rc|cl}%
\hline%
\textcolor{teal}{%
C1%
}&\textcolor{orange}{%
C2%
}&C3&C4\\%
\cline{1%
-%
2}%
&&&\\%
C5&C6&C7&C8\\%
\end{tabular}

%
\end{document}